v30係咪唔會係香港出

冇晒聲氣

10月尾

一開始又話9月16

本身都想入手 但迫人買v30+真係好撚on9 又遲出又貴 有錢買水貨都唔屌行貨

只對+有興趣 ，64狗也不屌

有得插sd卡架喎

我都唔係好理解 點解有得插sd卡仲要出64 128

速度都唔同啦

你唔裝app淨係用黎裝相裝歌？

10月26號香港發佈會
好似得v30+

好撚on9 逼鳩人買貴機
你拿拿聲出搶下三叔d客源仲好啦
要出機既一早出哂 而家走去鑿d有心買你部機既人一千幾百
仲有呢個年頭會買你lg第一水機既淨番幾多個丫
lg真係冇撚用

咁撚貴又咁遲出比三叔部 搶曬客啦 真係戇鳩鳩，以為lg個名有寶呀，出埋iphone x真係等摺埋

真係好on9 以為自己個朵好響咩 唔係諗住大把人特登等你部機下麻

真係等緊 得佢有quad chips

屌佢老味 大家咪買
等燒底版

我都等緊 但我開始比u11動搖到
只怕u11 plus仲快過佢出 人地11月頭開發佈會啦

好似又話唔出U11+

LG垃撚圾